一人一句說話考驗人與人嘅信任

搭小巴時：頭先啫咗

頭先jer咗